[人生怠倦期] 只係想打機食嘢瞓覺

近排進入左人生怠倦期
對未來冇希望，對時事聽完就算
唔想溝女，唔想識朋友，唔想推動任何人際關係
返工照返但唔想做嘢，報左course 唔想上堂，唔想做 paper
娯樂方面唔想上YouTube , 唔想睇漫畫，唔想睇戲睇動畫，唔想做運動
惟一只想打機，打到夠鐘就食嘢，夠鐘就瞓覺

我其實係咪已經有情緒病